岩岩搭小巴, 女友一句，全車靜晒

話說小弟頭先由旺角返屋企，由於太夜，因此要搭亡命小巴

在小巴上坐在司機後的一對情侶，在上車後不斷鬧交。
女的不斷鬧男是仆x，而男則鬧女的是死八婆。
經過15分鐘的「口部對戰」，男的終於忍不到，講了一句粗口。

男︰「正臭x，講極都唔明，正臭x（x為粗口也）」
女︰「如果真系臭，咁你又『奶』」

突然全車靜晒，司機減速駕駛。

各位男士要講粗口鬧人要三思
免得把生活公諸於世。

回帶

樓豬好波

幾耐年前

坐左幾耐

朴初瓏BB豬 <3<3<3

條女而家都更年期

西野

識奶一定係奶臭閪

系你老母